屌,好撚多野做

exam又未溫
project又未搞掂
屌,就黎忙到癡線

咁你仲上網，唉屌，呵返啦

冇心機，打算鳩寫份 paper 然後沖 final

你唔係覺得溫左會考好d下話

i know that feeling bro

唉… 搏final係不明智既下注

岩岩打好份paper 打算聽朝起身狗衝出去溫final 夜晚返屋企食飯

唉～老婆加油，攰就攬住我啦

我又攬

Unexpected

過百佳買 dom dom 先啦

洗乜呀 男的不會懷孕